(審判日) 波台平安夜擇名post

一小時內留名=真手足

2

Hi

sent from my iphone

原來波台咁多mk

收皮

我屌住西黎留名

hi

Lm